瞓咗就唔肚餓？？

食左就唔肚餓

where?

如果胃痛，我可以去瞓覺，仲可以好快瞓著，瞓醒就唔痛

係啊屌你老母

你冷靜啲先啦

佢好唔冷靜

烈士
btw 仲夠膽po fb link
你都係烈士

條拎人哋擺出嚟

3花腩

-.- 點解你唔自己放

3花腩奶

想飲

有人開post我咪copy...=.=

唔係你想就有

唔係你自己ac copy無乜2c-.-

我屌你老母兩次

你冷靜啲先啦二次

你肯收聲未

唔肯會點

高２長４咗－。－

我比左錢

幾靚囝 有啲可惜

錢唔係萬能

ｌａｍ唔ｌａｍ共先 ｌａｍ就死得好